[考古求名] 搵緊一套90年代嘅戰艦動畫

講明先, 唔係機動戰艦, 唔係銀河戰國群雄傳.

細個喺 TVB 睇過, 係一艘識飛類似城堡嘅戰艦, 成架都係紅色, 船頭有個面具樣嘅, 打到咁上下架戰艦會進化. 冇記錯架戰艦應該係古文明武器嚟, 然後俾一個女仔搞醒咗咁上下. 背景係地球.

有冇人知係咩名?

冒險少女娜汀亞?

正解

唔係

宇宙飛龍？

哈爾移動城堡

宇宙特警?

唔係, 依套嘢架艦白色.

搵咗成晚都搵唔到, 有冇人知?

幻想叙譚エルシア
Tvb叫帝國母艦

第一次聽人提呢套野
得果40分鐘

講錯,原來有四集

中？

Bingo